# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Bello - Beta
# Addon id: skin.bello
# Addon Provider: Nessus
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31001"
msgid "TV Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31002"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#31003"
msgid "Aired"
msgstr "방영"

msgctxt "#31004"
msgid "Premiere"
msgstr "개봉/첫방송: "

msgctxt "#31005"
msgid "Track Number"
msgstr "트랙 번호"

msgctxt "#31006"
msgid "Sort: Ascending"
msgstr "정렬: 오름차순"

msgctxt "#31007"
msgid "Sort: Descending"
msgstr "정렬: 내림차순"

msgctxt "#31008"
msgid "System auto shutdown in"
msgstr "시스템 자동 종료"

msgctxt "#31009"
msgid "Context Menu"
msgstr "컨텍스트 메뉴"

msgctxt "#31010"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31011"
msgid "ON"
msgstr "켜기"

msgctxt "#31012"
msgid "OFF"
msgstr "끔"

msgctxt "#31013"
msgid "Enable Home Menu Animation"
msgstr "홈 메뉴 애니메이션 사용"

msgctxt "#31014"
msgid "ViewType Options"
msgstr "보기 형식 옵션"

msgctxt "#31015"
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

msgctxt "#31016"
msgid "File Manager"
msgstr "파일관리자"

msgctxt "#31017"
msgid "Karaoke Song Selector"
msgstr "노래방 노래 선택기"

msgctxt "#31018"
msgid "Trailers"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31019"
msgid "Search for movies directed by"
msgstr "다음 감독의 영화 찾기"

msgctxt "#31020"
msgid "Found"
msgstr "찾음"

msgctxt "#31021"
msgid "Music Library"
msgstr "음악 라이브러리"

msgctxt "#31022"
msgid "Music Files"
msgstr "음악 파일"

msgctxt "#31023"
msgid "Info"
msgstr "정보"

msgctxt "#31024"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31025"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31026"
msgid "Scrolling..."
msgstr "스크롤..."

msgctxt "#31027"
msgid "Memory Used:"
msgstr "사용 메모리:"

msgctxt "#31028"
msgid "Move Left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

msgctxt "#31029"
msgid "Move Right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

msgctxt "#31030"
msgid "AM"
msgstr "오전"

msgctxt "#31031"
msgid "PM"
msgstr "오후"

msgctxt "#31032"
msgid "User Login"
msgstr "사용자 로그인"

msgctxt "#31033"
msgid "Channel Group"
msgstr "채널 그룹"

msgctxt "#31034"
msgid "Teletext"
msgstr "Teletext"

msgctxt "#31035"
msgid "REC"
msgstr "레코딩"

msgctxt "#31036"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "#31037"
msgid "Change Rating"
msgstr "평점 변경"

msgctxt "#31038"
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

msgctxt "#31039"
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgctxt "#31040"
msgid "Created by"
msgstr "제작:"

msgctxt "#31041"
msgid "Creator"
msgstr "제작자"

msgctxt "#31080"
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

msgctxt "#31081"
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

msgctxt "#31082"
msgid "3D Wall"
msgstr "3D 월"

msgctxt "#31083"
msgid "Wall"
msgstr "벽면"

msgctxt "#31084"
msgid "Posters"
msgstr "포스터"

msgctxt "#31085"
msgid "Thumbnails"
msgstr "썸네일"

msgctxt "#31086"
msgid "Banner List"
msgstr "배너 목록"

msgctxt "#31088"
msgid "List Wall"
msgstr "월 목록"

msgctxt "#31098"
msgid "Home Menu"
msgstr "홈 메뉴"

msgctxt "#31099"
msgid "Show Home Menu Buttons"
msgstr "홈 메뉴 버튼 보기"

msgctxt "#31100"
msgid "Hide Home Menu Buttons"
msgstr "홈 메뉴 버튼 숨기기"

msgctxt "#31101"
msgid "Show Weather Info"
msgstr "날씨정보 보기"

msgctxt "#31102"
msgid "Hide Now Playing Video Info"
msgstr "지금 재생중 비디오 정보 숨기기"

msgctxt "#31103"
msgid "Hide Now Playing Music Info"
msgstr "지금 재생중 음악 정보 숨기기"

msgctxt "#31105"
msgid "Hide Trailers Button"
msgstr "예고편 버튼 숨기기"

msgctxt "#31106"
msgid "Hide Movies Button"
msgstr "영화 버튼 숨기기"

msgctxt "#31107"
msgid "Hide TV Shows Button"
msgstr "TV 쇼 버튼 숨기기"

msgctxt "#31108"
msgid "Hide Music Button"
msgstr "음악 버튼 숨기기"

msgctxt "#31109"
msgid "Hide Pictures Button"
msgstr "사진 버튼 숨기기"

msgctxt "#31110"
msgid "Hide Programs Button"
msgstr "프로그램 버튼 숨기기"

msgctxt "#31111"
msgid "Hide Add-ons Button"
msgstr "애드온 버튼 숨기기"

msgctxt "#31112"
msgid "Hide Weather Button"
msgstr "날씨 버튼 숨기기"

msgctxt "#31113"
msgid "Hide Settings Button"
msgstr "설정 버튼 숨기기"

msgctxt "#31114"
msgid "Show Videos Button"
msgstr "비디오 버튼 숨기기"

msgctxt "#31116"
msgid "Show Music Videos Button"
msgstr "뮤직비디오 버튼 숨기기"

msgctxt "#31117"
msgid "Music Button opens..."
msgstr "음악 버튼 동작:"

msgctxt "#31118"
msgid "Custom Button"
msgstr "사용자 설정 버튼"

msgctxt "#31119"
msgid "Custom Home Menu Buttons"
msgstr "사용자 홈 메뉴 버튼"

msgctxt "#31120"
msgid "Hide Movies Submenu"
msgstr "영화 하위 메뉴 숨기기"

msgctxt "#31121"
msgid "Hide TV Shows Submenu"
msgstr "TV 쇼 하위 메뉴 숨기기"

msgctxt "#31122"
msgid "Hide Music Submenu"
msgstr "음악 하위 메뉴 숨기기"

msgctxt "#31123"
msgid "Hide Settings Submenu"
msgstr "설정 하위 메뉴 숨기기"

msgctxt "#31125"
msgid "Edit Info"
msgstr "정보 수정"

msgctxt "#31126"
msgid "Episode Thumb"
msgstr "에피소드 썸네일"

msgctxt "#31127"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#31128"
msgid "ClearArt"
msgstr "클리어아트 (ClearArt)"

msgctxt "#31129"
msgid "ClearLogo"
msgstr "클리어로고"

msgctxt "#31130"
msgid "Disable Fanart in all sections"
msgstr "모든 화면에서 팬아트 사용하지 않음"

msgctxt "#31131"
msgid "Show Only on Home Screen"
msgstr "홈 화면에서만 보기"

msgctxt "#31132"
msgid "Hide Background Video"
msgstr "배경화면 비디오 숨기기"

msgctxt "#31133"
msgid "Custom Background"
msgstr "사용자 설정 배경화면"

msgctxt "#31134"
msgid "Edit Background for Media Type"
msgstr "미디어 형식의 배경 수정"

msgctxt "#31135"
msgid "Single Image"
msgstr "단일 이미지"

msgctxt "#31136"
msgid "Multi Image"
msgstr "복수 이미지"

msgctxt "#31137"
msgid "Enable Notifications"
msgstr "알림 사용"

msgctxt "#31138"
msgid "Enable Movies Notifications"
msgstr "영화 알림 사용"

msgctxt "#31140"
msgid "Enable Weather Alerts Notifications"
msgstr "날씨 경보 알림 사용"

msgctxt "#31141"
msgid "Choose Lyrics Add-on"
msgstr "가사 애드온 선택"

msgctxt "#31142"
msgid "Choose Subtitles Add-on"
msgstr "자막 애드온 선택"

msgctxt "#31143"
msgid "Enable NextAired Info on TV Shows [COLOR=55white](Requires Next Aired Add-on)[/COLOR]"
msgstr "TV 쇼에 다음 방송 정보 사용 [COLOR=55white](Next Aired 애드온 필요)[/COLOR]"

msgctxt "#31144"
msgid "Enable Music Theme on TV Shows [COLOR=55white](Requires TV Tunes Add-on)[/COLOR]"
msgstr "TV 쇼에 음악 테마 사용 [COLOR=55white](TV Tunes 애드온 필요)[/COLOR]"

msgctxt "#31145"
msgid "Download music themes for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 테마 음악 다운로드"

msgctxt "#31146"
msgid "Download [COLOR=selected]logo.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV쇼의 [COLOR=selected]logo.png[/COLOR] 다운로드"

msgctxt "#31147"
msgid "Download [COLOR=selected]clearart.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV쇼의 [COLOR=selected]clearart.png[/COLOR] 다운로드"

msgctxt "#31148"
msgid "Download [COLOR=selected]landscape.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=selected]landscape.jpg[/COLOR] 다운로드"

msgctxt "#31149"
msgid "Download [COLOR=selected]banner.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=selected]banner.jpg[/COLOR] 다운로드"

msgctxt "#31150"
msgid "Download [COLOR=selected]poster.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=selected]poster.jpg[/COLOR] 다운로드"

msgctxt "#31151"
msgid "Show RSS feed in whole skin"
msgstr "전체 스킨에서 RSS 피드 보기"

msgctxt "#31154"
msgid "Choose Trailers Add-on"
msgstr "예고편 애드온 선택"

msgctxt "#31155"
msgid "Add-ons Button opens..."
msgstr "애드온 버튼 동작:"

msgctxt "#31158"
msgid "Views"
msgstr "보기"

msgctxt "#31159"
msgid "Show FullScreenInfo instead of the SeekBar"
msgstr "탐색막대 대신 전체화면 정보 표시"

msgctxt "#31162"
msgid "Enable Kiosk Mode"
msgstr "전시모드 사용"

msgctxt "#31166"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "로컬 자막 있음"

msgctxt "#31169"
msgid "Reset Skin"
msgstr "스킨 초기화"

msgctxt "#31200"
msgid "My Movies"
msgstr "내 영화"

msgctxt "#31201"
msgid "My TV Shows"
msgstr "내 TV 쇼"

msgctxt "#31202"
msgid "My Music"
msgstr "내 음악"

msgctxt "#31203"
msgid "New Search"
msgstr "새 찾기"

msgctxt "#31205"
msgid "Browse the most recently added movies"
msgstr "최근에 추가된 영화 탐색"

msgctxt "#31206"
msgid "Browse the most recently added episodes"
msgstr "최근에 추가한 에피소드 탐색"

msgctxt "#31207"
msgid "Browse the most recently added albums"
msgstr "최근에 추가한 앨범 탐색"

msgctxt "#31208"
msgid "Browse all movies in progress"
msgstr "감상중인 모든 영화 탐색"

msgctxt "#31209"
msgid "Browse all shows in progress"
msgstr "감상중인 모든 쇼 탐색"

msgctxt "#31210"
msgid "Browse all music in progress"
msgstr "감상중인 모든 음악 탐색"

msgctxt "#31211"
msgid "Browse all movies in your library"
msgstr "라이브러리에 있는 모든 영화 탐색"

msgctxt "#31212"
msgid "Browse all shows in your library"
msgstr "라이브러리에 있는 모든 쇼 탐색"

msgctxt "#31213"
msgid "Browse all music in your library"
msgstr "라이브러리에 있는 모든 음악 탐색"

msgctxt "#31214"
msgid "Airing"
msgstr "방송"

msgctxt "#31215"
msgid "Next Airs"
msgstr "다음 방송"

msgctxt "#31216"
msgid "Last Aired"
msgstr "최근 방송"

msgctxt "#31218"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#31219"
msgid "Logo"
msgstr "로고"

msgctxt "#31220"
msgid "Extra Info"
msgstr "추가 정보"

msgctxt "#31221"
msgid "Get Extra Art"
msgstr "추가 아트 가져오기"

msgctxt "#31222"
msgid "Get TV Tune"
msgstr "TV 테마음악 가져오기"

msgctxt "#31223"
msgid "36 Hour Forecast"
msgstr "36 시간 예보"

msgctxt "#31224"
msgid "Hourly Forecast"
msgstr "시간대별 예보"

msgctxt "#31225"
msgid "Weekend Forecast"
msgstr "주말 예보"

msgctxt "#31226"
msgid "10 Days Forecast"
msgstr "10 일 예보"

msgctxt "#31227"
msgid "From"
msgstr ":"

msgctxt "#31228"
msgid "at"
msgstr ":"

msgctxt "#31229"
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

msgctxt "#31230"
msgid "Data Provider"
msgstr "정보 제공자"

msgctxt "#31231"
msgid "Max Humidity"
msgstr "최고 습도"

msgctxt "#31232"
msgid "Min Humidity"
msgstr "최저 습도"

msgctxt "#31233"
msgid "Chance of Precipitation"
msgstr "강수확률"

msgctxt "#31235"
msgid "Current Forecast"
msgstr "현재 예보"

msgctxt "#31236"
msgid "Forecast"
msgstr "예보"

msgctxt "#31237"
msgid "View"
msgstr "보기"

msgctxt "#31238"
msgid "No Shows Airing Today"
msgstr "오늘 방송하는 쇼 없음"

msgctxt "#31240"
msgid "Shows Airing Today"
msgstr "오늘 방송하는 TV 쇼"

msgctxt "#31241"
msgid "Recently Added Movies"
msgstr "최근 추가 영화"

msgctxt "#31242"
msgid "Recently Added TV Shows"
msgstr "최근 추가 TV 쇼"

msgctxt "#31243"
msgid "Recently Added Music"
msgstr "최근 추가 음악"

msgctxt "#31244"
msgid "New Movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#31245"
msgid "New TV Shows"
msgstr "새 TV 쇼"

msgctxt "#31246"
msgid "New Music"
msgstr "새 음악"

msgctxt "#31247"
msgid "Random Movies"
msgstr "무작위 영화"

msgctxt "#31248"
msgid "Random TV Shows"
msgstr "무작위 TV 쇼"

msgctxt "#31249"
msgid "Random Music"
msgstr "무작위 음악"

msgctxt "#31250"
msgid "All Movies"
msgstr "모든 영화"

msgctxt "#31251"
msgid "All TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼"

msgctxt "#31252"
msgid "All Music"
msgstr "모든 음악"

msgctxt "#31254"
msgid "Search on YouTube"
msgstr "유투브에서 검색"

msgctxt "#31280"
msgid "Open Playlist"
msgstr "재생 목록 열기"

msgctxt "#31281"
msgid "Save Playlist"
msgstr "재생 목록 저장"

msgctxt "#31282"
msgid "Close Playlist"
msgstr "재생 목록 닫기"

msgctxt "#31283"
msgid "System Music Files"
msgstr "시스템 음악 파일"

msgctxt "#31284"
msgid "Current Playlist"
msgstr "현재 재생 목록"

msgctxt "#31285"
msgid "Playlist Options"
msgstr "재생목록 옵션"

msgctxt "#31300"
msgid "Muted"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31301"
msgid "Playing"
msgstr "재생 중"

msgctxt "#31302"
msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31303"
msgid "Rewinding:"
msgstr "되감기:"

msgctxt "#31304"
msgid "Forwarding:"
msgstr "빨리감기:"

msgctxt "#31305"
msgid "Finish Time:"
msgstr "종료 시각:"

msgctxt "#31306"
msgid "Customize Background"
msgstr "배경화면 사용자 지정"

msgctxt "#31307"
msgid "Enable Visualization"
msgstr "시각화 사용"

msgctxt "#31308"
msgid "Visualization Type"
msgstr "시각화 종류"

msgctxt "#31309"
msgid "Visualization Presets"
msgstr "시각화 프리셋"

msgctxt "#31310"
msgid "Visualization Settings"
msgstr "시각화 설정"

msgctxt "#31311"
msgid "Enable Music Fanart SlideShow"
msgstr "음악 팬아트 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#31312"
msgid "Enable Artist SlideShow"
msgstr "Artist SlideShow 사용"

msgctxt "#31313"
msgid "Animated Backgrounds"
msgstr "움직이는 배경화면"

msgctxt "#31316"
msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31350"
msgid "Available Groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#31351"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#31352"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹명 변경"

msgctxt "#31353"
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#31370"
msgid "Update Video Library"
msgstr "비디오 라이브러리 업데이트"

msgctxt "#31371"
msgid "Update Music Library"
msgstr "음악 라이브러리 업데이트"

msgctxt "#31372"
msgid "Clean Video Library"
msgstr "비디오 라이브러리 정리"

msgctxt "#31373"
msgid "Clean Music Library"
msgstr "음악 라이브러리 정리"

msgctxt "#31374"
msgid "Quick Navigation"
msgstr "빠른 탐색"

msgctxt "#31375"
msgid "Disable Quick Navigation"
msgstr "빠른 탐색 사용 안 함"

msgctxt "#31378"
msgid "Show Clean Video Library Button"
msgstr "비디오 라이브러리 정리 버튼 보기"

msgctxt "#31379"
msgid "Show Clean Music Library Button"
msgstr "음악 라이브러리 정리 버튼 보기"

msgctxt "#31380"
msgid "Show Party Mode Button"
msgstr "파티 모드 버튼 보기"

msgctxt "#31381"
msgid "Show Shutdown Button"
msgstr "종료 버튼 보기"

msgctxt "#31382"
msgid "Show File Manager Button"
msgstr "파일 관리자 버튼 보기"

msgctxt "#31383"
msgid "Hide Movies Button"
msgstr "영화 버튼 숨기기"

msgctxt "#31384"
msgid "Hide TV Shows Button"
msgstr "TV 쇼 버튼 숨기기"

msgctxt "#31385"
msgid "Hide Music Button"
msgstr "음악 버튼 숨기기"

msgctxt "#31386"
msgid "Hide Pictures Button"
msgstr "사진 버튼 숨기기"

msgctxt "#31387"
msgid "Hide Add-ons Button"
msgstr "애드온 버튼 숨기기"

msgctxt "#31388"
msgid "Hide New Movies Button"
msgstr "새 영화 버튼 숨기기"

msgctxt "#31389"
msgid "Hide New TV Shows Button"
msgstr "새 TV 쇼 버튼 숨기기"

msgctxt "#31390"
msgid "Hide New Music Button"
msgstr "새 음악 버튼 숨기기"

msgctxt "#31392"
msgid "Show Videos Button"
msgstr "비디오 버튼 숨기기"

msgctxt "#31393"
msgid "Hide QuickNav Buttons"
msgstr "빠른 탐색 버튼 숨기기"

msgctxt "#31394"
msgid "Show QuickNav Buttons"
msgstr "빠른 탐색 버튼 보기"

msgctxt "#31395"
msgid "Custom QuickNav Buttons"
msgstr "사용자 빠른 탐색 버튼"

msgctxt "#31396"
msgid "Custom Button"
msgstr "사용자 설정 버튼"

msgctxt "#31401"
msgid "Adjust the look and feel of XBMC. Includes skin, theme, sound and font selection, RSS feed and localisation settings."
msgstr "XBMC의 모양새를 설정합니다. 스킨, 테마, 네비게이션 사운드, 글꼴, RSS 피드와 언어 설정을 변경합니다."

msgctxt "#31402"
msgid "Manage your video content. Includes library database options, subtitles, scrapers, and playback options."
msgstr "비디오 컨텐츠를 관리합니다. 라이브러리 데이터베이스 옵션, 자막, 자료수집기와 재생 옵션을 설정합니다."

msgctxt "#31403"
msgid "Change playback settings, manage EPG data settings, recordings and parental control."
msgstr "재생 설정, EPG 데이터 설정 관리, 녹화와 자녀보호 설정을 변경합니다."

msgctxt "#31404"
msgid "Configure how XBMC handles music. Setup playback and listing options, browsing files or database and many more."
msgstr "XBMC가 음악을 어떻게 다룰지를 설정합니다. 재생 설정, 목록 옵션, 파일과 데이터베이스 탐색 등을 변경합니다."

msgctxt "#31405"
msgid "Picture handeling can be quite easy. You can do this by adjusting display, effects, tags, timing and picture listing."
msgstr "사진 관리 옵션을 설정합니다. 디스플레이 조정, 효과, 태그, 사진 목록 등을 설정합니다."

msgctxt "#31407"
msgid "Set up XBMC's network interface. Controls IP assignment, WWW and FTP server, SMB client, and UPnP configuration."
msgstr "XBMC의 네트워크 인터페이스를 설정합니다. IP 주소 할당, WWW와 FTP 서버, SMB 클라이언트, UPnP 등을 설정합니다."

msgctxt "#31408"
msgid "Control core hardware and software functions, including audio and video hardware setup, autoplay and locking."
msgstr "하드웨어와 소프트웨어 기능을 제어합니다. 오디오와 비디오 하드웨어, 자동 재생, 잠금 기능 등을 설정합니다."

msgctxt "#31411"
msgid "Configure Appearance Settings"
msgstr "모양새 설정"

msgctxt "#31412"
msgid "Configure Video Settings"
msgstr "비디오 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31413"
msgid "Configure Live TV Settings"
msgstr "스킨 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31414"
msgid "Configure Music Settings"
msgstr "음악 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31415"
msgid "Configure Pictures Settings"
msgstr "사진 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31416"
msgid "Configure Weather Settings"
msgstr "날씨 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31417"
msgid "Configure Services Settings"
msgstr "서비스 설정"

msgctxt "#31418"
msgid "Configure System Settings"
msgstr "시스템 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31419"
msgid "Configure Profiles Settings"
msgstr "프로파일 설정"

msgctxt "#31420"
msgid "Configure Skin Settings"
msgstr "스킨 설정"

msgctxt "#31430"
msgid "Help"
msgstr "도움말"
